{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 카루89펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室する際には入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 同じチームの2客室以上の予約はできません。 スパやジェットバスは大型浴槽をご利用でき、予約の際に特典として提供されます。 入浴剤やその他の使用不可の設備は201号、202号、203号、301号、302号、303号、101号です。 ご利用は無料で、時間制限はございません。 メゾネットタイプ、IPTVとWiFiが提供されます。 バーベキュー場は客室内にあり、価格は1台20,000ウォンです。 利用時間は17:00から22:00までで、場所は客室内で行われます。 屋外プールは2023年に運営され、冷水で運営される予定です。 利用時間は14:00から21:00までで、水泳帽や帽子の着用が必須です。 ご利用は無料ですが、現地の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 駐車場があり、海水浴場の鏡浦海水浴場までは歩いて3分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊人数を追加する場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する際には入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければいけませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒がしい行為や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "同じチームの複数の客室を予約することはできますか？",
            "answer": "すみませんが、同じチームの2客室以上の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用方法はありますか？",
            "answer": "スパやジェットバスは大型浴槽をご利用でき、予約の際に特典として提供されます。入浴剤やその他の使用不可の設備は201号、202号、203号、301号、302号、303号、101号です。ご利用は無料で、時間制限はございません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は客室内にあり、価格は1台20,000ウォンです。利用時間は17:00から22:00までで、場所は客室内で行われます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用方法はありますか？",
            "answer": "屋外プールは2023年に運営され、冷水で運営される予定です。利用時間は14:00から21:00までで、水泳帽や帽子の着用が必須です。ご利用は無料ですが、現地の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。海水浴場の鏡浦海水浴場までは歩いて3分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 741
    }
}